美斯今季精彩入球

歷史第一人

世界盃又唔見咁生猛

街場level

世盃的確唔算生猛
但有貢獻，16強兩助攻

哇勁𨶙到

頭兩球當人牆狗咁撚

係呀有兩個assist呀傻閪

原來右腳都入唔少

原來右腳都咁勁

最尾嗰球笠射屈機到

龍門對佢黎講太大

成精了

一季都未完已經係人地成世既精華

罰球大師 今年得一球12碼

第三球西班牙人班友呆撚左

屌你老尾 美斯真係華狗續命丸黎

最後幾句旁述